其實攬炒仲偉大過香港民主化, 因為攬炒可以令第2大經濟體變成第1~2大乞衣體

香港民主化成功
只係幫撚左香港

攬炒成功
犧牲鼻屎咁細既香港就可以同波餅咁大既中國同歸於盡, 幫撚晒地球上所有同中國係敵對關係既國家

咁你話推動攬炒係唔係仲偉大過推動香港民主化先?